你做多左啦屌你老母，知唔知你衰咩呀！人見人愛#103127

你老母比狗屌緊呀，返去睇下啦！
千奇唔好block依d狗/五毛
Block左就無人屌佢地，好多非會員/未block就會有機會接收錯誤訊息！

已block

唔好block呀